有冇人記得1982年喺元洲邨發生嘅事？

死好多人

On9

玩夠未呀戇鳩仔

點解咁講？

唔係玩⋯好慘⋯

1989天安門死得仲多人

元洲街邨安安幼稚園斬人案為一宗發生在香港的連續殺人案件，發生於1982年6月3日。一名居住於香港九龍元洲街邨（現時重建後為元州邨）曾經患精神病的男子李志衡，在當日早上在家中斬死他母親及妹妹後，再衝入樓下的安安幼稚園，襲擊正在上課的小童，最終造成6死44傷。犯人於案發後被羈留於小欖精神病院[1]。

樓豬 rip

樓上班㭍頭淨係識quote 圖但google 吓都唔做就屌人玩嘢 child 登就係child 登

張相諗起佢扮顏雄

一個on9

兩個on9

最近條友搬咗住喺我隔離，關門大大力，晚晚提心吊膽，相信下次輪到我斬佢

先去幼稚園斬人，有小朋友走入去廁格避難，返出黎見到成地內臟
個癲佬去完幼稚園走入隔離間中學